Figure討論 (11) WF又到了,大家受死吧

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

:
幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

新增:
更搞笑既-FOTS JAPAN

只做細比例- Proovy

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

中國廠-
最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩
(巳放盤)

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

一切源於愛

陣間仲有兩隻尼祿開訂

學妹終於開訂

萬四円

嘩 上面隻尼祿咁撚靚既
幾時開訂

今日開左了
兩個版本
18,770YEN 14,800YEN

屌 又要準備資金課術CSOR同水著POOL
又要訂學妹訂尼祿

為左尼祿我放棄全部

wf前好大風

WF 新了 你們應當悔改

正
但係無聽過依間廠,
唔知品質點

lm

gsc唔少野都係佢地整原型

我一陣5點mon住你個support list

啲金屬效果個feel好正

咁我有一符我又唔驚
邊會咁快出新野丫

孤仔淨係開左第3再臨訂...
第3再臨係咪可以拆野換野變埋第1再臨

當然唔得

我鍾意第1再臨多D 表情可愛D

訂晒佢就OK

睇下5點抽幾多pack再決定

Lm

好耐冇入POST
LM

唔好入後 會跌錢

孤仔預訂開post都開得好快

等埋米青個價先係最確實
因為孤仔一定會跟住技術性調整

我淨係買瑪修拉姆唔會咁易跌錢既

AMIAMI轉左介面好唔慣

可以用黎睇HKD

尼祿屋訂唔訂到藍saber

介面好似BUG左,全部都話item not found

用無痕開又睇到

驚全部強制變哂紅saber

搞下氣氛啫

amiami新介面好大舊咁好唔慣

Nero過千要考慮下

你諗得姐係唔需要買啦

買，肉痛一個月
唔買，後悔幾個月

啱呀

有冇巴打玩開Damtoy,想問下香邊到有得買/訂？

Nero幾靚想訂
希望hot toys抽唔中
訂少幾隻

新post 留名

諗起冇位擺就想死
想要1:4 黑武士同兩隻貓貓

冇玩，平唔平信譽點唔知
出去開個post問仲快

屋企兩隻damtoys 係皆旺地庫買
一樓嗰間應該有得訂

雷姆浴衣連特典邊度有得訂

好正

電擊官網

買幾錢

正呀 聽日隻尼祿就到了

1700全新

炒到癲

咁耐既野要平都難
呢隻仲要比人炒到仆街

巴打so rich

我個隻買左返黎都未開封
好鬼大個盒

今日終於開左隻玉藻

但見到有澾咁既野

係咪整唔走

巴打中左瑕疵品

唉屌 係咪正常

佢個盒未開過 好唔開心而家

真係好唔開心 第一次買figure就咁

好多方法二手扮一手既

有無用水抹過 係甩油家AA膠白化漬?

有啊 用水抹過 好似有好少少
但都仲係有D漬

唉 搞到我都唔知邊度買先岩
真係好唔開心

真係好撚痴線 到底幾撚時先肯出

買真二手最安全

點樣叫真二手

冇盒比人j過哂果d
咁就唔會中伏
因為唔洗照紫光燈都知有精

是但啦
買舊膠姐，果咁細pat野你唔望鬼知咩
利申 不嬲中獎都唔理

都係既 多謝巴打你安慰我

反而岩岩果幾粒鐘係咁睇隻黑貞 好想佢快D開訂

不過今日先開金蓮
一開就feel到個造工差過上次瓶兒
個感覺同更衣學姐差唔多，特別係頭髮
摸下個裙褂，重有啲油
alphamax愈黎愈高產就開始出事

btw fb啲人真係on9hehe#dog夠膽死開1600蚊
出去舖買現貨唔撚洗1600啦，都未計其他渠道
不過慘得過有傻仔買

認真
嚟d野講個信字
就算你直接行入人地公司買
你點知上色個支那大媽個老公會唔會去工廠探班果時順便J埋
玩得耐基本都自動無視小問題

利申：人生第一隻PVC精品訂，一打開以為佢打完仗返嚟

金蓮冇透明色頭髮

Btw 我都中過招
左邊波於左

就算聽日開訂都要下年七八月啦
買a+隻黑貞頂住先la

多謝巴打 都明白既

巴打仲傷過我

買左喇 等緊出貨
又係等到傻

一齊分享sad貨

下個月12號 好快ja

我果陣仲未識精品 搵左個日本fd幫我
又要等佢幫我送過黎
唉好on9

經一事蔡一智
我依家所有膠都係AMIAMI買
有咩事搵返佢

手機連登個up圖係咪壞左
兩幅相up左15分鐘都未得

佢送香港咩

.COM送香港
.JP寄去集運

明白

隻岩fuck王都有少少想入 不過又未去到非入不可既地步

仲等緊

男人咪買啦

屌 嬲

可以試下去間廠官網搵客服睇下有無得換

巴打幾好想像力

你話咩探班咪就係果堆淘寶完美散既主要來源
搵人專係入面專拎/偷果堆被人唔要既瑕疵品再俾其他廠上色當完美散貨賣賺錢

試過收到隻膠斷髮
不過果間野出名垃圾

2年前喇啵隻野

我都試過開箱即中獎，隻睡美人星井美希，一打開見到把鐮刀把刀個位分開左，以為拆得，但睇真d個接口位凹凸不平之後大大聲嗌左出黎

睇黎都好多奶野貨

係咪最好係人地店面對面折左先最好

其實有瑕疵唔出奇
冇就叫做好彩
買得多既應該都唔會再理咁多

當我如果真係係精品面前開盒
又發現有瑕疵會唔會換過隻比我嫁?

一心真係買返黎自己玩 唔係想炒玩具

未見過人咁做

咁算啦
唯有真係當自己唔好彩

就算你想,我係店員都唔準你係我間鋪拆隻PVC

點解咁講 小弟岩岩玩真係唔識

行唔係可以去代理換咩？

間鋪得果1,2百尺
你拆隻膠咁大陣象實阻住其他人架喎

ワンダーフェスティバル公式@WF_officialinfo

【お知らせ】7/28（土）～29（日）にかけて台風の接近が予想されておりますが、WF2018[夏]につきましては予定通り開催の方向です。開催に関する最終的な決定は7/28（土）18：00頃にこちらのアカウントおよび公式サイトにてお知らせさせて頂きます。

真係呢

睇黎星期日都係冇消息睇

是日

cls

取消係延期定直接無左

如果你拆左又唔要重點比下手，有啲客連酸紙無左都唔得

DD最後幾銀？

好似2千幾
好撚抵

28號6點先決定

等睇尼祿櫃update版

唔夠位擺

會放出黎？

夾得咁搞野既

唔放咁買黎做咩

第一次玩唔識
一開佢條呆毛飛去後面

硬係覺得呢d娃好撚恐怖

係架
但鬼叫佢有出尼祿咩

有靈體

靈體都驚撚左毒撚

岩

見好多人放，品質係咪唔掂 想入手

唔覺我個隻有問題

真心唔明買左唔擺出黎
咁買黎做乜
原盒放係屋企一段時間再放返出去有咩用

毒撚季季換老婆是常識吧
除左尼祿巴

啲人大手入貨拎黎炒姐嗎

班友都On99

黏土人照貼

收左5舊水

Btw隻gem 戰暴仲未出貨

之前瓶兒好賣呀嘛

炒到成五舊水

見其他炒到6舊幾7舊
想入手都入唔到 果舊水豪比佢算

你入無可入，係咪入坑gk

屌,找晒PVC條數先啦

正

真係唔見晒啲坦克船艦

戰暴延一個月 好似係

你係咪之前好多架坦克果個巴打

佢隻figma唔知點解炒到好貴

好彩對figma冇咩興趣
唔中意見到D關節

我同你一樣睇法

一車車坦克

收埋晒

陰鳩功
無曬尊嚴

下次放post頭

船仲係度

Binc
三個月貨仔

巴打係咪淨係幫人代購pvc?

乜都購

想訂入面個mouse pad有冇可能訂到？

應該有,你30號TG提提我@nero_crazyman

唔該哂巴打

和服櫻de到9月
well done

千值練隻尼祿究竟幾時出
好正
一出就即刻落訂

真係睇住佢一隻一隻咁入
真係冇哂Ｄ車

4吋果隻泳裝?

想問一問這裏有沒有人買了Hobby stock 嘅立花響 PVC
有沒有圖 想看一看 在決定買不買

呃9我 等我幫你補返

偷膠？

呢隻係咪近排眼鏡廠出嗰隻嚟

好撚正呀

Gk 黎？

美紗姐

係

奶光嚟
似係cg多
諗住用3d printer？

同一個樣同一對胸
不用分那麼細

兩個都正

fb 聖x天x 賣到咁平
真定假架 見佢有實體鋪

又有人問

點解咁多人問

証明老細成功

推廣ACG 不遺餘力

到貨日後當狗比人撚返半年左右應該收到貨

即係比左錢唔比貨

你唔可以話佢無貨比
只可以話搵貨需要時間

明晒

AMIAMI個新板面好垃圾
仲要做一半唔做一半
登入之後變返舊畫面

見到啲人想炒隻金蓮，又無人買，真係笑死

其實炒極都係賺得果幾舊水

尋日老細叫我去拎學姐

好撚開心

又貼多次 真係好靚

btw 我覺得呢隻會炒好貴

出未呀屌

隻賽車尼祿到左了

一定炒唔起，有咁上下size既都炒唔起架，一定大把買完冇位放曬出黎推低個價

諗起之前既小櫻

原來係咁 學到野了

無位又買
咁好笑既

無啦啦收到精品通知話補件到左
終於唔洗做日燒ver.

訂都未肯開
等到想喊 訂完仲要等一年

Alter一定炒唔起啦

換老婆 衰衝動 唔記得自己屋企幾多尺

過唔到海關 清位 賣女

Alter唔係好多fans咩

Alter定價一向較高，好難炒得起，我個人觀感係多數出左之後都係低過售價放出黎，當然有小數例外。

上面巴打隻1700 ALTER 黑禮服

Wa diu 咁貴
隻黑貞咪成2千銀

炒價黎
黑貞都未開訂

Alter出咁多隻有幾多真係炒得起？同埋依家figure好難炒得起㗎啦。

我知 我舉下你上面講果D少數例子啫

點叫炒得起
幾百蚊算唔算

反正我都係訂左先

貴左一半

仆你個街
正撚到 後面咁open

咁就太好了 真玩家有福了

巴打你又訂咗？

一句講晒
有愛就訂咗無死

快d開啦

開訂都仲要等一年

官人 唔好啊

隻瓶兒同金蓮係咪炒到燶左
想低水入金蓮

睇住FB個價係咁跌

低水？ 有排都未跌穿招股價。
我1200 入左再即場300賣左張色紙比人我就真係低水啦🕺🕺🕺

一開波1700
跌到1300-1400
睇到我個心都涼埋

成個大媽紅色 咁樣衰
跌係整定既

根本想要既一開波網上都預約晒 排都唔洗
果班人根本on 99

太多炒狗

呢隻雙葉WF復刻,之前錯過左即刻補訂返,不過要用代運

同之前有冇唔同

到時實有現喎 其實

唔記得訂，唯有死死地去排 好彩最後都買到

訂左穩陣啦

等左呢隻好耐都未有新消息

個嘴唔掂，不了

洗咩排啊巴打，依個世界有好多渠道買野
不過你得閒另計
btw個gp係拎黎買平野唔係拎黎買炒價野架

phat 灰模到上色閒閒地1年啦

老老豆豆，開始對fate疲勞

等新角色等幾耐

資歷尚淺唔知咩gp ，如果1300-1400收到，計埋飛錢車錢同時間向人收諗落仲好

依家個價係1500到1600浮動緊

來來去去都果幾個架啦
唔通同你出隻霸氣山翁咩

就咁放個駕駛倉好色情

1700已經算平
話說正價幾多

我1年前係秋葉原炒價入全新19500YEN

香港價呢

精品現貨價千二尾左右

啱啱出個價黎？
我後追冇計

15800+稅

我一直都唔明點黑禮服會比人炒

當初預訂價好似1100-1200左右,不過我去年尾後追收到1200全新.
個陣D價無咩升過

因為真係好撚靚
我都係去去下日本見到巴哈有篇開箱文..睇完就知呢隻我一定要買到
BTW share多段片你睇下..唔好屌我大陸仔

唔阻定嘛
又有得換件

因為棉被太差掛,所謂無對比就無傷害,一比起來就高下立見.

岩岩出果陣去日本見到萬三yen通街都係貨
然後我無買到

黑禮服佢個望垃圾既眼神

Figure真係深坑
日日望住有咩新出再要等埋出貨

幾時先肯出金閃

都要睇定d
有時第一隻真係唔靚

下半年最想焰快啲到手其他de曬佢

上次WF有灰模啦,應該不遠矣

好正 但孤仔接近10算

好奇怪既pose

因為無行版 得日版

日版運費你當個價加2000
其實差唔多

冇正面

係米青訂左野唔記得拎
過左限期2日係咪收得工 ？

限期都過埋 梗係無

之前幫個fd訂 過左都仲可以拎
過左14日 佢再sd多個msg黎話3日內拎
點解今次自己訂又無

應該件貨未賣都仲有得拎 你無打去問下仲有無得拎咩

聽日先問

之前有FD試過到期成個月無拎都仲有得拎係因為件貨賣唔出

有萬聖節禮裝學妹

男人不貼了

艾蕾都出，正呀

記得之前有間廠會出貞德靈基三(唔係aniplex)，而家好似冇左影

買買買

aniplex隻白貞英靈正裝個樣好怪

新PV

錯POST

復刻賽車saber
炒啊拿，凜都好快會re

但SABER日本都炒唔起,係得凜炒

竟然..SABER香港炒到仆街

aquamarine

都炒起左既，無凜咁誇張姐

日SABER本萬五羊直購
但D凜2萬幾3萬UP

紅勝於

連hobby max尼祿 bride特典版都再受注

炒丫啦

竟然係Alter 唔係Freeing

快D出

希望下年同日有得開訂

Freeing＝伏

1/4高汁野黎

Alter 無寫比例

唔係1/4就買

咩比例都買

唔係唔買下話

屌你老母
隻尼祿賣撚晒,早知唔問朋友自己訂左先

你唔應該po上黎，依到有好多炒家MON住
利申定先 無訂

以為入左CART會安全,點知佢計結算

咁就省左一千

好撚正呀，呢個造型出figure 就好啦！！

最緊要有掛畫特典

357年後先有啦

信我，好快會有二次受注

反正我去唔到
吹撚飽佢

唔好影響FGO生放就得

屌你隻沖田
不過唔驚 有排都未訂得

一早去晒set 場班參展商

幾點課袋

玉藻前呢

啲膠水跡可以點清理？摸落去凸左粒野出嚟好怪

搞過咩黎

冇。一開箱就見到 摸落去有粒野出左出嚟

美遊肯出未

沖田個相頭唔多掂

網襪真係要1／4先靚，否則個縫條太粗

睇落都ok啵

ご出展・ご来場予定の皆さまへ

ワンダーフェスティバル2018[夏]は、予定通り明日午前10：00に開催いたします。
冇事

似係噴油果陣黐到

有冇方法可以解決

唔好開訂住啊

開黎見我

呢隻避唔到

快啲開訂

唔好開佢住,開左隻貞德先喇

訂,惠再多都訂

終於集齊這支戰隊

買買買買買買

大A整到咁吸引,連我依D冇收開不起眼既都想入依套

仲有幾隻貞德要訂,依隻唔好開住呀

除左freeing 1/4之外路人女主既figure都訂齊曬啦想停啊想收手啊

戰隊真係一件好邪惡既事

點解三隻望既方向咁怪ge

因為我未轉返好3隻野底座既方向

情趣睡衣
一樣只入學姐

可惜又係binding 1/4

係呢隻喇！！！
等左你好耐喇

之前食炒價個啲重哂伏

我嗰隻陪左我1年幾了

人地話晒都叫初版
點都有d附加價值

快D開訂

近日但又冇價錢

訂訂訂

無野中,safe

咁多隻惠figure之中呢隻個樣最還原 ALTER

18500yen，條裙咁樣應該幾大盒下

freeing都出師匠

amakuni終於肯出奧村春
btw up極都唔出圖

ques q隻酒吞2萬4千幾羊

直接轉原圖條link都唔得？

正啊

我用內置果個出唔到圖姐

異色有點柒

終於有得睇 等左好耐

死link

屌，原來可動黎，不了

條友一次出七隻FIGURE
個個都差唔多樣
點撚樣買，唔買了

簡最正果個買

點解xb2 下一隻係佢
光焰，華，妮亞呢

終於有了

正啦你
不過今次到我冇雷姆

雷姆成日出

樓上咪有隻浴衣綿花糖囉

呢隻我走去訂左隻GK

SKYTUBE終於黎啦
揀啲新上色/新灰模黎貼

STP

ピロ水啊

悠月柑奈ver2

黛玉

野球娘

STP 8隻要收3隻

等埋上色先再決定

點解要progress

叔叔不行了

嘩屌,native出果pair chocola&vanila正到
仲靚過1/4果兩隻

都有唔少新野

係唔係跪木凳果兩隻

skytube今次出咁撚多空頭支票

native堆空頭支票入面可以踢走progress同binding

大家中左幾多樣

失左業先黎
中左十幾隻

放心
佢灰模到開訂有排啦
你有時間搵工賺錢

到出荷果陣就已經第二次失業

無位擺又無錢
買定將來屋企大裝修再拆箱 會唔會好ON9

隻2b好似唔錯

應該到時你再開返出晒油

HEA左2個月 岩岩出返去做野好唔慣
好似就黎死咁

可能都要十年後先大裝修 間房每日都開吸濕機
唔知可唔可以頂到十年

唔拆盒一定唔得

今個WF好好
無隻中

有無計呀清
狂三都已經中左3隻 就應該有位放
仲未計TOLOVE 之前仲有隻零之使魔又中埋
久唔久又推返D老屎忽作品出黎賣
真係無晒位了

暫時
已上色：8隻
灰模：8隻，應該cut一半
空頭支票：6隻+4隻觀望

3/4 係恥物

仲未見話會展示果隻既

買左番黎先諗

買個吊櫃返黎掛上牆先

等埋上色同實物圖
真係想入 再講

都係Moto

狂三 穹妹 不問圖入
TOLOVE就可以諗下
訂左路人3隻水著 同 休比2隻都無位擺
研究下點樣整個吊櫃先

邊有人咁揸槍

點忍

巴打又中

好明顯同緊你講放你之槍入去啦

只要間房重有空間，唔理係天花板定係牆
都可以拎黎放滿figure

如果就咁拎住花球都仲可以
點解又要拎把神機呢

flare出正呀
但無論咩pose都好,千其唔好揸旗,有旗就點都塞唔入櫃

整左2塊層板黎放盒
晚晚訓教都驚佢壓落來壓死我

花球咪好地地

古手川真係咁多囡囡之中既清泉

等左年半終於上色
然後都係不了

旗先係本體喎

最想要呢隻貞德,仲未有模

咁去買a+隻紅蓮性女咪得

三個月就出灰模咁快手做乜春

咁樣衰

1/4 金閃閃

土人doll即係點,上次llss咁出啲換身件?
定係細土黎

1/1

係咪有巴打話無雷姆買

隻EMT鬼死咁靚

lacia真係好正

動畫版？

梗係原作版

今次仆街了

有了

alter 出emt先都唔出rem先

分清莊閒

痛車連賓利都有

男車人就不了

架車好慘

架hiace 好正喎

岩牙 蕾姆係雞係公廁

牙你老母

無野岩，毒已脫

屌喇星native對貓娘正到
又要訂野了

BTW之前訂左嗰對1/4都唔知點擺

我婆 小暗緍紗呢

買佐

哩隻好少見 買埋

有錢冇位
又要玩ht Mb bb pa改

紙箱staff 冇理由唔買下話

唔小心見到特別色 粉紅間條 買埋

白色塞姐
黑色delay 唔要了 買隻白色

買佐d車貼 準備變痛車

幾錢
有無其他角色？

racing miku 得miku
頂多加埋索尼子

我屌，alter ver

又ALTER?
早排比咗錬金術士本淫書個尾數
宜家EMY又嚟ALTER

呢隻有啲想訂

megahouse同alter既合作品牌嘛,Alter做megahouse銷

alter其實都代工唔少野

換個角度就有啲啲怪

唔覺有問題，不過隻豬隊友貓就咁用條髮絲去支撐好似好危

1/4

not my concern

鍾意就係鍾意 唔會因爲比例放棄個角色

就咁睇好多都岩口味

睇左陣都覺得無咩問題

有6隻本身有興趣既上左色

上咗色啫
仲有大段時間

仲有

本來對這隻A+的貞德有興趣,看完別人放的實物展示後,立馬放棄了

官圖無限好

小姐你是誰呀
顏色一整個不同了

燈光問題

衣服那我也覺得是燈光問題,但那髮色有搜過網上其他從不同角度拍的圖,這髮色明顯和官圖不同了 這模樣即時興趣消退

唔知咩黎

咩都可以figure 到

[img]
灰完未

尼祿屋上左市

開左間網店

快啲超越撚狗屋

有冇網址可以睇下

無野睇

黑貞明天開始預訂了

靚到
不過應該會突破上次蘭子個價錢

43cm高，仲高過角川隻白貞

屌 狗訂去訂 精品有無

衝

買

買買買買買買買買

衝啊
等咗好耐

黑貞黑saber一齊買

有無巴打割愛異色瓶兒/金蓮

異色咁樣衰都收?

瓶兒都可以既，雖然白好過綠色
但金蓮

紅金色真係好low 好大陸

好大媽拜年feel

踏入8月
大家今個月幾多隻

講訂定拎

緊係拎喇

3隻唔會delay+2隻De梗

196,890 JPY

1隻拎硬+4隻預定8月

零使也準備開預訂了,這個8月不知要增加多少單子

黑貞買買買

好彩對黑貞冇咩興趣

應該1400+

同你收新

屌 好平姐
隻戰暴都差唔多

精品開訂未

最近精品開啲價都好撚貴

今個月得一隻xa，希望冇delay

睇系列標價
fate最近都標高左

Fate/EXTELLA - Nero Claudius Swimsuit Ver. 1/7 Complete Figure(Pre-order)
Fate/Grand Order - Saber/Nero Claudius [Bride] Complete Figure(Pre-order)
仲有A+黑貞

F廠我預DELAY既

黑貞我是估神崎蘭子那級別的價錢.
如果沒估錯應該價錢會開出近1900吧

都delay左幾次，唔差在多個月

選擇困難症，學妹好定尼祿好

要加埋黑貞

發生咩事

STP出勁多畫師figure,好想訂

開光

26800 yen

26,800円+税

差唔多2000大元

成2千蚊咁癲
好彩冇興趣

精品會開2000+
呢層你唔洗擔心

lm睇值崩
唔訂

孤精開 alter訂好撚貴
強國alter 750 rmb , 孤精1100hkd

隻瑪修

等睇撚鳩屋開5千蚊

訂左先
平時課金都唔止呢條數

係收藏list 即刻del 左三隻
放棄入三隻都要入呢隻

強國alter開1640 rmb
港紙19xx

買a+ 果隻平價之選

why not both

You give me money
果三隻只係有興趣
呢隻係入硬
不一樣的

我話訂嘅鋪頭啊

等齊amiami & 孤精先啦
可能今次平啲

唔會

應該開3000幾

amiami
27200 yen

官方會唔會俾批發賣得平過自己
Alter 自己本身可以直接賣貨

個價ok la
計落都19xx 係要運費姐

即係過2000
所以精品開2000+ 係合理既

訂

必買

比我預期仲貴多少少,不過都係要訂架喇

全部都5月

本身平過網訂先搵孤精既姐
又要比訂，依隻咁貴。應該都500up
唔會搵佢訂lo

全部都訂三盒

尼祿巴 想問下fgo 3rd 果啲b3海報個包裝會唔會好大令到運費貴

隻黑貞型到一個點

上年既
其實運費只係幾蚊

岩啊 真係靚到2000都值

屌你放撚左隻a+ 黑貞先

星期日則先去訂會唔會cut單

仲邊有人接

上個禮拜先收左單

唉
如果無出呢隻真係無問題

都係賺你幾舊水姐 豪比佢

個灰模上年就有
要怪就怪自己定力唔夠

相信一定有既
前幾日仲見人想收單

就係訂完先見到呢隻灰模
唔緊要啦 實有人接火棒既
最多咪自己要 但無位擺

唔諗住訂依隻
要A+

WHY NOT BOTH

我投降
入完隻雷神破左產

自己訂都係依個價，最多差幾蚊。
盒野一定幾大下，網上自訂著數d直接到家唔洗煩，又唔洗比住一筆訂金

一年後先比錢洗咩驚

有冇教學
以前睇好多都係唔送香港...
岩岩見到43cm 而家度左成個鐘位到底可以擺係邊

上AMI國際直接送到你屋企

訂得越多賺得越多

想問係唔係呢個?

好多野問... 未試過上網訂figure 唔好意思

YES,有信用卡就訂得

隻黑貞43cm,屋企個櫃最高果層好似唔知43定42,返去度完先敢訂

個分別就係唔洗比訂到埋直接送到屋企?

如果黎到隻figure有咩斷手斷腳有冇得同邊度傾返

岩岩見訂價都係1900HKD 左右

斷手斷腳有得聯絡返AMI客服

岩岩我都度左成粒鐘
最後決定到時黎左放返幾隻入盒算

都係上ami 國際訂?

明白晒 咁係訂果下就要找數定幾時先要找

唔係

之前隻槍兵亞瑟王我明知唔夠高都照訂

amiami訂運費會唔會計體積重?

平時1/7 用EMS 大概運費係幾多?

呢隻我都唔擺住放櫃
要玩旋轉木馬

咁起碼要訂3隻喎

唔洗
Quesq 會出隻 黑槍呆 騎馬

有冇圖

日本仔又想逼死人呀
利申:住緊劏房

唔係唔買下話？

咁平既？？但要抽 呢隻唔知會唔會事後賣

精品2144
以前開價開得慢，但平過孤仔好多
家陣開得快直頭抄孤仔價

唔會有得揀
事後賣都係要抽

同amiami買+運費差唔多

佢地有路

家陣連369都平過佢地架la
我下半年果啲全部都已經轉曬網訂

尼祿屋

sold out lu

打開門做生意得咁少貨

呢d我無肉食唔會開訂
我主要係賣會場野

會場抱枕套

take my money

amiami 國際訂左了
有貨先比錢真好 乜撚都訂晒佢

我見到隻黑貞咁正 忍唔住都走咗去amiami到訂 最正唔洗俾訂 出貨先找數 仲要送到屋企 冇得輸

幫你加多個好處
出貸時唔想要仲可以走數

我都訂左黑saber同黑貞了

電單車黑SABER?

長期amiami用家
到時應該有6000yen積分扣返落去

禮服果隻

間間都收800訂 狗沖米青400訂算

早知隻aniplex 黑貞都amiami訂
當買個教訓

下 仲有積分？
屌 以後amiami

aniplex無得係amiami訂

係嫁原來
咁個心好過左少少
或者果隻擺床下底算

每100yen = 1分
1分可能當1yen用返

我而家都有4千1分

找數個時

咁米

賽車saber 黑貞 黑saber
番十日工夠了

想入隻霸氣型尼祿，尼祿巴有冇邊隻推介？暫時睇緊stronger 第三降臨/phat 可動/figma/ megahouse 模型

幾靚

高薪人士

我呢D 餐餐都食麵包 先夠錢買

我呢D 睇圖當買左

aniplex果隻黑貞ami無開

下次會睇左先
Aniplex果隻等人接火棒

其實alter雖然係靚d
但係一過二千就唔係人人肯畀
買唔起alter就會去左aniplex度
始終差成千蚊
不過可以肯定aniplex一定炒唔起

扮野大會
明明你地係重訂玩家

alter近依兩年隻隻都貴,唔通間間都收貴佢版權費,9成係到玩premium pricing,想做figure界蘋果

Alter廠=高質

因為知道有人炒
既然都係炒價
不如自己賺好過俾人賺

咁但係真係好高質

去到post 11啦你幾時見我有up過實物相上嚟

去到post 11啦你幾時見我買過現貨 全部都係訂既 唔係話想買就買 要準備定 捱麵包到出荷果日

成個post好似得尼祿係真富貴
失業都有錢玩fig仲開埋舖

月豬係富貴D
唔係點玩得起FGO

真男神 點追
想學下野

首先，你要有錢

咁學完了 第一步已經卡左

收訂炒股到貨找數

聽落咁似聖域天國嘅

咪撚屈人

咪就係 巴打無拖人貨喎

我用駱駝運貨,係慢少少
到依家仲未到隻賽車尼祿

求巴打推介

點心紙

你要我咁多隻揀隻霸氣型係得GSC 1/7果隻

中撚左ht
要落六千訂
冇錢訂figure
轉玩amiami落訂

原來你先最有米

回帶

你仆街了,隻賽車尼祿下星期到

好彩呢啲預咗差唔多時間到貨既留咗錢 組到戰隊啦

想要紅色尼祿多d 點心紙右上角果隻好似唔錯，武器大大件，如果唔係泳裝仲好

最新strong隻唔差啦

果隻4吋黎,你預出得MAMA
紅初就GSC 1/7果隻,但上天價了

呢隻訂左

窮到剩係打機玩玩具
其他有錢人既野做唔到
旅行都少去

Thx. 應該入stronger 算.

我覺得靈3個隻幾靚
對尼祿無愛都想買

你講緊靈2果隻?

賽車尼祿精品係咪有現貨？

啱啱路過見到
10xx

頂...唔得閒去買

Pvc gp?

係
啱啱見到

見唔到

好似hold咗
比咗假希望你

命運黎嘅

呢隻

買吧
我就起左雙飛

死啦
突然好想收齊一套raita binding魔法少女

Native 1/4?

Binding黎架

呢隻好似會今個月出？到時搵現貨先

實delay啦
利申 訂左

見唔見到下面有個In Stock

唔介意盒損嘅話,都仲有

盒爛仲好
的起心肝唔留盒

我都訂左，連埋美沙姐

2千yen左右掛

抵屌 唔該巴打

1200 仲平過國際amiami

點解咁平

香港開1500
大陸1130
我諗應該大陸代理版先咁平

見黑貞大陸都係開1640人仔

平300

唔係官方店嘅淘寶我無咩信心
Amiami 嘅淘寶官方好少款預訂

最驚斬單 爛盒

唔關事，因為amiami食埋你稅姐
強國amiami扣左8%稅
所以我不嬲唔幫襯amiami

利申：9u0

熟路咪得

等緊我熟果條友開個好價俾我

黑貞差唔多2k
比唔落手

梅林隻土人你地會唔會amiami
一隻土人送又唔知貴唔貴
定去返信和好D

一隻你就咪撚amiami啦

amiami銷售稅之外仲有8-20%off
差唔多啦

係囉 黑貞咁貴先amiami

新隻1/4初音想試下淘寶ami 呢掛人仔跌 俾全訂好似有so

ami貴到死
第到分分鐘千九唔洗買到啦

連369都做緊22xx
順帶一提，孤精做緊2400

定價28800 日圓喎 巴打
最盡都係2000多少少
點搵到1900 唔洗

2400真係明搶你錢 但點解仲有人會去佢地度訂

依間野第一隻出荷已經臭名遠播

扣一扣稅就已經低過1900

我暫時唔覺有
你話2000內就有

依間野毒瘤黎 開訂俾3D 建模 人睇
實物用3D打印 技術 易碎到

amiami未係最平 但一定唔算貴
仲送埋上門
利申 打手

依間野背後金主係PULCHRA

2.5S Figure

[ member]果陣見到康娜無諗咁多[/member]

最平見2090，真係未見過平過2000

講呢d拎到幾平無用架喎 又唔係幫到巴打拎貨

所以我都係聽完就算,乖乖地返ami訂

咁靠關係無得講
我以為係有鋪可以做得再平啲

LiSA

即係識鋪頭老闆
人地入貨價賣？

冇前文唔明
攞得平又點
好合理

賣膠比人壓$100 係咪已成風氣

其實我都唔知講緊咩

賣咩

新膠又好 二手膠又好 見成個group好多人都係排少賣家標價既$100

所以而家賣野通常都會標自己心目中個價貴100蚊先,因為知道班友一定會壓價

係咪應該del po過一排先再賣再重新標價
見到班友啲排價真係不堪入目

打番句冇排價,實價之類咪得

直頭係
明賤格嫁喇 咁你賣唔賣？

唔好理班乞衣就得
除非你開炒價

唔賣啦 睇多晚del po 過一排再放算

已經係原價再平50左右

排一百係合理價架啦
二百已經不了
排三/四百果啲真係仆街

係開得平嘅班友就搶住要啦
放gp可以原價出到
一係就出面炒緊
一係就條友想要但係出面冇
出面買到唔會有人上gp買

少100咁少呀😂試過壓我50%價

最後有冇放？
佢地咁壓法 我賣晒都蝕一隻既錢

冇理過佢，我又唔係放炒價，都係我買返黎幾錢平少少放出去
試過放bunny1200比人排800

好多人放膠價個fb group
一套賽車要4000

隻黑貞連369都平過精品

精愈黎愈貴

知你班友無得簡

Ami差唔多
有信用卡同ami積分又送上門

Btw 好似好多巴打識人平幾百

都係差小小姐，係amiami訂比多d日本仔賺算，同埋有保證d

價錢行先同到貨快行先

想問保證d咩 ？
新手唔識

唔會cut?
件貨有sad易搞？

即係信譽好d姐，有d街鋪如果件貨炒得起，可能會扣貨，amiami保證有貨同準時出貨

原來係咁 明白晒
件野黎到斷手斷腳都易追d?

好似無聽過amiami 會寄野寄到斷手斷腳 就算有都可以影相send俾客服，多數應該有得換新，利申無試過換

In amiami we trust

試過買metal build 斷手，send 相俾客服冇新換，之後佢叫我claim郵局運輸整爛(用ems)，去郵局填form, 會有郵局人上你屋企check件貨寫report, 之後自己send返份report俾amiami, 等左3,4個月終於claim返全數 好感動
不過佢要用PayPal過數，蝕咗手續費

冇新貨換所以退錢了事?
咁如果有新貨去郵局寄ems有冇得claim全數運費?

嘩真係好煩
咁件野有無拎走到
但如果有新佢地係咪會換比你

舊貨冇拎走，佢講明唔會拎。
我只係試過以上經驗，不過睇佢客服回覆，佢都係話因為冇貨先換唔到新。
不過嗰次件貨跌緊價，所以佢退錢仲好

見唔少人係group賣野回血
普通野開過都差唔多原價放
原價900 街賣緊8百幾 佢夠膽話低過800唔賣

咁有咩問題？

你又唔係全新 開過盒點知你做過咩
咁樣2手都差唔多原價

仲以為係賣返全新出去 開過都敢放原價

個個打句 "開過check件" 就當自己係新品#

通常呢啲都係開完見到有瑕疵先會咁講

通常見到寫開過，心目中已經先打過8折，話知你講到99.99%新，我都當你已經 玩殘左

小龍一次過再販哂之前出過啲抱枕，使唔使咁狠

二手就二手喇 咩99%新啊又

問心，我自己就極少賣嘢，但屋企真係有好多[只開盒check件] 同 [99%新]
因為真係驚爛件( metal build) 同土地問題
不過我自已就唔會買[只開盒check件] 同 [99%新]嘅

支持

我係佢fans 黎

咁你加油 你有你道理 講得都幾岩添
不過無人搵你咁解
係都搵創業痴線佬先

講幾句野都冇用喇
11.5算都夠撚膽講自己優質

香港真係多水魚，暑假旺季

唔係呢個價咩?

抵
唔過4000

癡撚線

最近人仔係咁跌，真係好吸引

死啦
心郁

主觀黎講係叫水魚

原來 大陸ami 有aniplex 野訂

呢間係amiami官方?
始終淘寶冇乜信心
都係訂amiami最穩陣

其實淘寶順豐運落黎會唔會爛哂

隻 Stronger FGO Saber nero 好抵

大陸amiami 唔知,
但試過係第二間上海淘寶舖訂賽車saber
個盒凹晒
包裝果個唔用腦
如果大陸amiami 係同日本一樣包裝方式就唔驚

我訂左隻賽車saber

大概平$100-200
不過貪平中獎唔好喊
留名勇者回報

Amiami 衰整有限

衰極有限

係咪大陸官方店黎架

間聖域賣現貨都要人拍賣同過數比訂

一件還一件
如果開出黎個價係低既標價
要人拍賣都合理，清下倉都ok既

想後追alter嗰隻淫書 但行晒信和嗰啲都唔見有

我又有

講完現貨，過完數可能又拖

@尼祿巴

賣唔賣小龍抱枕 尼祿同學妹

網址

巴打割唔割愛

痴撚線

個Gp 真係犀鳩利
nero racing都放千五

邊間咁貴....

咁都要問
良心店黎

自由市場

Group見到有隻2手angel beast 天使 $750 抵唔抵？
有啲想收

上網訂好過
Btw 有無人想買呢隻夾運費 有嘅留tg

自由定價

割完買唔返

見到個名都覺得影衰晒瑪奇呢隻game

有wind開訂？

一番賞黎

出都未撚出日拍就標價萬2羊
人地定價先5800羊一抽

呢個真 我一直都咁諗

你未讚好

即刻讚好先

乜真係有

原來同一老細

忙得濟唔記得左覆
你有野想要?

慎入

枕套
自己買 運費貴

留個TG 慢慢傾

聽日搵你

想問amiami係咪出貨先係信用卡扣錢?
驚下年yen貴

係, 出貨先比

Amiami 你地會用EMS 定DHL?
印象中EMS 唔會電話通知 無人應門就要去郵局

多數用ems，DHL一大件就會好貴，到佢出貨個陣可以睇運費再選
叫佢送公司reception咪得

上網睇啲人話EMS最好

SAL 有冇人用

其實都係睇郵差
用過EMS兩次,一次無電話黎,直接留左張卡叫我自己去郵局拎
另外一次就係個郵差打黎問屋企有冇人

SAL用船運,日本寄到香港起碼2個禮拜,之後再係碼頭慢慢分流

其實咁多種運法有咩分別 之前見到但係睇唔明所以放棄咗

唔知係咪我呢區個郵差懶，試過幾次明明無聽過門鐘聲照樣當屋企無人掉張卡落信箱

我果邊個個都好熱心 成日上黎
可能我寄得野多

最快/快/慢/超慢
睇你想要咩姐

唔急要 次次用SAL

sal係空運嚟
不過要排隊等位

佢次次打比我問我有冇人

買3隻以上就要用其他
次次用SAL Parcel

我次次SAL一個幾禮拜就到
amiami SAL冇得揀船運，全部都空運，其他網就有得揀SAL船運

sal唔會係船運
sal全寫係Surface Air Lifted
主要係以低優先次序去維持低價

Sal兩個星期內實到，邊可能船運

AmiAmi提供哪些寄送方式？
海外發送的話我們支持的寄送方式有EMS、DHL、Air Small Packet、SAL Parcel、SAL Small Packet（registered, unregistered）。日本國內寄送（Domestic）的話日本國內各大快遞公司均可使用。

無海運